\documentclass[12pt,a4paper]{article}
%\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{url}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure}
\bibliographystyle{unsrt}
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}.}


\begin{document}

\begin{center}
\huge
\bf
\large
\vspace{1cm}
%Badanie wpływu parametrów modeli oddziaływań wielkich energii na rozwój WPA i możliwości pomiarowe eksperymentu JEM-EUSO 
\end{center}

\section{Scurves}


\begin{figure}[ht]
\centering
\mbox{
\subfigure{\includegraphics[width=0.49\textwidth]{../epsy/X_42__Y_41__PMT_06.eps}}\quad
\subfigure{\includegraphics[width=0.49\textwidth]{../epsy/X_41__Y_41__PMT_06.eps}}
}
\caption{PDM}
\end{figure}


\begin{figure}[ht]
\centering
\mbox{
\subfigure{\includegraphics[width=0.49\textwidth]{../epsy/X_42__Y_41__PMT_06.eps}}\quad
\subfigure{\includegraphics[width=0.49\textwidth]{../epsy/X_41__Y_41__PMT_06.eps}}
}
\end{figure}












\end{document}
